怎麼我又要陷入這種無謂的情節

在你自以為這是愛的愛面前
以為那是愛的本體
對這愛最真誠的付出
會以為自己是為了自己的愛

如夢初醒

獸

性大發

聽the album part one 啦

財

神到